話你知8.18 遊行人數嘅重要性

其實相信大家都知

經過兩個月抗爭，塞鐵、圍警署、片地開花集會遊行、汽油彈、三罷、空管罷工、醫護集會、機場停飛

所有影響民生經濟嘅事件發生之後

一個非常重要指標，仲有幾多和理非嘅人支持

得三十萬？ 定仲係二百萬人？ 甚至更多人支持？

請各位文宣 勇武 和理非
不論最終 有冇不反對通知書
放低你所有手頭活動 谷爆佢
動之以情好，跪求好

請8.18 再嚟多次超級大遊行

推

用 818 取代推

8.18

和理非818

818

人多就無敵

both

要準備818文宣

大家呢幾日繁忙時段企mtr口派下傳單
616前幾日文宣好勁 日日都有人派

818遊行！

推 818必出

有無整海報派街呀？
有海報款 我自己印完去派都得嫁！
一定要谷人數！

push
成個熱門都係機場post
再唔宣傳,就冇時間
818大遊行啊

推
Airdrop 文宣！

氣油彈係差佬臥底架

幫民陣宣傳，將政府點樣無視民意，中聯辦亂港，同派黑警鎮壓，縱容警黑勾結

茅頭指中聯辦同港共

黑警比人屌系好應該，但系唔好太情緒化。 要指返住個政府，點解唔成立獨立調查委員會監察警察執法，點解對鄉黑打人縱容，點解要放任警察濫權濫暴濫捕，

將民不聊生既根源指向政府，指政府無視民間訴求，鎮壓反對者，縱容鄉黑打人，警黑勾結，並放任警隊濫權，呢d先系令香港動蕩，經濟受挫既最根本原因！

81818181818181818

推 8.18

-----------------------------
#我是護旗手🇺🇸

8.18 見
推

Push

今天不出來
明天出不來
818見！！！

推 發覺好多姨媽姑姐都開始睇連登
要推上熱門呀

push

唔可以再輸，再輸會輸一世！

818見

揚推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

818
be water